人越大就越孤獨？

今日中秋節已經無約朋友去玩，14號係我生日，冇朋友記得我係到同自己講句生日快樂

今年願望係五大訴求 缺一不可
黑警死全家呀屌你

生日快樂

生日快樂

我都想有frd 陪

多謝你呀

生日快樂啊清～

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

自己一個好L寂寞呀

冇計 快啲識個男/女朋友

這些機會不是屬於我的

絲打生日快樂，夢想成真

慣咗就得
享受孤獨啦

生日快樂🎂

生日快樂 你並不孤獨

再次感受到連登有愛 多謝各位巴絲打

happy birthday

總有機會嘅
同埋冇約朋友都可以落街行下嘅
好似我咁

生日快樂 日日都好似生日咁快樂
單身都可以好快樂

生日快樂 一齊加油

巴打邊頭

生日快樂
五大訴求 缺一不可

生日快樂啦
我都好寂寞

係美食沙漠個頭

Happy Birthday,絲打

生日快樂❤️

生日快樂
我今日都係自己一個去行山
個氣氛好正

明明細個好鍾意中秋 但依家......唉

生日快樂 樓主
我都係永遠節日冇人同我過 今年19渣

呢樣認同
btw 生日快樂

同是天涯淪落人

我都係今日生日 互勉之 祝你生日快樂

生日快樂！
我都覺
大概係覺得無一個好明白自己既人掛

生日快樂五大訴求 缺一不可

你都係！生日快樂

樓主介唔介意講下自己幾多歲
我想俾d心理準備自己

岩岩都係一個人出去自己區既中秋活動
見到一班人大家都係一GROUP一GROUP

明明大家都無變但就係會疏遠
約人出黎聚會難過登天

岩岩21

我都係
已經好多了冇過節了
細過會攞住個燈籠落公園 果時好開心架

個陣會想快d食完晚飯同朋友仔去玩
真係回憶總是美好

因為人愈大時間就好似愈唔夠用
要分比學業，工作，另一半，屋企同埋佢認為更重要既朋友
排排下就要有取捨
慢慢會有已讀不回
所以關係keep唔keep到真係雙向

你講得好岩可能我係佢係心目中已經排到好後